你地鍾意住香港邊個地區？

我就鍾意住沙田🤓風景靚交通方便

大埔

沙田新城市好多蝗

南區

西灣河

半山

一定唔撚會有港島區先囉 嗰陣老香港除真係想嘔 無論好天落雨都陰陰沉沉咁 想嘔

馬灣

沙田好多蝗

香港冇邊區係俾人住

將軍澳

沙田

鴨脷洲

全香港都多強國人

太古城

有車先好住

觀塘區

九龍灣

西環

住緊九龍仔太子道